[尋人] 10月25日青衣碼頭黑衫黑褲嗰位先生

話說 尋晚因為一啲問題而好傷心好傷心
坐咗喺青衣碼頭近運動場方向嘅岸邊
坐咗兩三個鐘 抱住自己咁蹲係到

其間有個男仔一直企喺好近嘅地方 企咗一兩個鐘
雖然唔知你係等緊人定真係咁無聊企係到
但係我朋友嚟到嘅時候問我識唔識你 佢話見到你望住我
可能你係好奇緊個痴線婆係到做緊咩
但係如果你係因為擔心我會跳海而企係到陪我嘅話 好感激你
我feel到你會望下我做緊咩 我朋友一到你就走咗
好想搵返你 如果你見到呢個post就留個言

諗多左左啦你

係愛呀，哈利！

其實係我想跳海 但見到有人唔跳住
之後望左你好耐你都未走
仲要有個fd黎同你吹水 心知你地有排吹
所以我咪擇日再跳

可能真係諗多
但係傷心嘅時候有人企係隔離一兩個鐘咁擋海風真係冇咁凍同sad

笑咗

青衣好多神經病的

Hello果個人就係我

尋日經過跑步都見到你

唔洗客氣

巴打條友係咪大概165左右
我有個fd琴日係青衣碼頭話好似有人想自殺